[扮工好悶]番緊工又無野做既入黎吹水 95

天空剛下了幾場雨
看街上路人不多

屌佢老味 大欖隧道塞撚到癲

Hihi

你阿媽話痛~

塞車塞咗成粒鐘 遲到喇

第一次留言

其實政府都靠年資多，狗咬狗有咩用？

hi
邊到塞?

我以後唔搭巴士返工
fg第二日返工 塞到on99

利伸:天水圍返觀塘

係位笑到震震下

呢個世界不嬲ON9, 無錢慘過食屎

好彩落雨之前返到公司 我head見我帶左口罩，佢話頂唔順就返屋企抖下

上位

又一個kt之友

些牙下?

可能佢牙蛆有精神病拎白卡呢

Hi

巴打盛行

有個白卡 有個輕度弱智
日撚日係房開party

有咩咁開心先

咁都有工翻?

唔好傻啦 仲有上司份appraisal嫁
所以咪要瘋狂刷鞋

要識就時間 我都係一開頭成日遲，
但為咗唔搭狗鐵，寧願早少少都搭巴士

冇 見咁多新人病姆感安慰

病姆

型~

琴日已經成抽沖入黎
7月放暑假

政府份appsaisal有咩用？
人工又唔會加多d，跳point

有病既見工一定要請
唔係話你正苦歧視人

如果肚痛想屙屎 塞車咪仆街

升職呢
PT就年年跳嫁啦

凌晨3時許，一對男女在尖沙嘴金巴利道一間酒吧相識，兩人盡興後把臂截乘的士離開，準備到男方沙田寓所過夜。

當的士駛至九龍塘窩打老道近沙福道時，疑有人於車上毛手毛腳，女方不甘受辱改變意願，要求返回荃灣寓所，兩人激烈爭論不下，的士司機惟有停車報警。

警員到場調查期間，男子突反抗襲擊其中一名警員，涉嫌襲警被制服拘捕，遇襲警員輕傷送院治理，涉案30歲姓黃男子及23歲同姐女伴一併返署調查。

放到咀邊無得食係咩感受 ?

上得男仔屋企唔係預左俾佢食咩?
唔俾食又上咩心態?

我有朋友都係做正苦工。個陣佢未過probation都有得跟住加人工喎

我都病唔好話。。。。 好彩過左q尾

冇事我出反去做野 呀蛆計我玩幾耐電話

仲諗住問點解咁得閒

酒醒~

你d同事真係好想同你熟咁喎

R水吹

haha 會問你有冇返屋企

係視姦姐

勞資

你經驗豐富

肯定係啦

我都想知點解, 屌你老母

腳

男女平等

Hi all

A仔今日著乜

佢真係好白 又比你諗到

早晨 intern~

日日老西返工真係好慘

第二日番工就遲到

追左下POST, 一到7月好多新人啊
政府加人工有得back day架所以你實有得加, 不過加得幾個%就算鳩數啦

恤衫西褲呀

去到8月尾就唔見晒

超多人INTERN入晒黎

白過我囉好冇

同TEAM個女仔就U記TEE+牛仔褲+vans

簡直爽到痴線咁樣著
我都想著牛仔褲返工呀

我in到12月...

Casual wear表示就黎著睡衣番工

著緊條黑牛 當西褲

我熱撚到仆街, 仲要zip衫on99

呢個真呀, 你日日瘋狂工作, appraisal柒左就升唔到架啦

著緊tee+陽痿褲

姐係咩?

阿婆闊褲, 男人見到會陽痿果d

姐係文ching闊腳褲啦

我想問其實番左2,3份工,hr見到都係做夠1年就走係咪唔會再叫我去interview?
之前第一份做左1年,第2份4個月,第3份就依家做緊已經8個月
唉,好想轉工

以為咁

東區走廊 終於返到

你解釋到就ok(利申: interviewer)

有興趣嘅工作同高人工嘅工作
你地會點簡?

無問題呀我覺得
D HR覺得你jumpy(係咪咁串)既話你返夠2年都會話你架啦

高人工 of course

又開始倒數收工
7小時45分鐘後放工

我會睇差距有幾大

但會唔會INTERVIEW機會都冇..
因為4個月個份我見好多公司,佢地都接受我既原因
本身依份打算做夠一年先 但頂唔順想搵定工先...

睇差距有幾大+1

你ge話
不如揀d有興趣
可以長做架啦

我會搵有興趣囉
襯自己冇乜壓力既時候試下
通常做落都冇乜興趣嫁啦
之後再轉

要睇下高人工個份有幾唔鍾意同埋人工有幾高

興趣變工作唔一定個個都頂到
理想同現實好多時係兩件事
希望你唔好俾現實打殘你既興趣

想知已閱你有咩興趣

佢冇cv收就會叫你去in
不過2年轉一次工都會覺jumpy
佢要挑既點都挑到

又開始bin

任佢講架咋, 你做得耐例如做左10年先轉工, 佢咪又問你做左咁耐點解想轉工
根本一鳩樣

真心想知有咩工有興趣

呢度有無人係做HR/in開人?
之前上course個個hr話d老細不論cv寫乜/無寫乜都會問一餐 係咪真?
Eg. 點解工作經驗咁少/中間有空白期/無相關工作 etc.

interview果時質人點解成日轉工根本冇意思 hr都唔係一份工打一世
問多少少佢識d乜好過

要挑既話咩都可以挑, 上面都講左

PTBF

【晴報專訊】特首林鄭月娥在競選政綱中，提出推售「港人首置上車盤」。她昨透露，考慮把項目的定價與市場脫鈎，改以市民負擔能力去定價，讓年輕人抱有希望。社會有意見認為，可按供款能力和按建築成本重新定義負擔能力。另有意見指可以低於市價2、3折出售，日後若轉售予首置客則毋須補地價。

林鄭月娥昨首日上任新一屆特首，她與傳媒茶敘時提到，現時置業困難，認為目前最重要是令市民有希望及治癒（hope and healing），基礎來自信心、信任及依靠，「讓年輕人有希望」。她提出創新、互動及協作，面對土地房屋短缺，她說，新一屆政府要有創新思維，其中房屋方而，在綠置居和居屋以外，加多些選擇，例如「首置」，現時月入8萬元的中產也買不起樓，政府要協助他們，售價方面跟市價脫鈎，視乎市民的負擔能力，當然限制會多些。

佢係咪覺得市民仲會信

暫時得戲院有興趣

2008年爆發全球金融危機，澳洲悉尼一名IT專家為幫補生計，起初做男伴遊當副業，後來索性改為全職，單是一晚的收入已近萬港元。

45歲的約翰（John Oh）本來是一名軟件開發人員，於1990年代尾至2000年代經營IT業務，後來金融危機殺到，他便擔起兼職男伴遊，「我為了錢而開始當性工作者，就是這麼簡單……後來市場擴大了，我的客戶也越來越多，直至一天不再有IT工作，只餘下伴遊工作」。

約翰的服務每小時收費350澳元（2,099港元），一晚收費1,500澳元（9,000港元），他說：「一天工作完了我已經賺夠錢付房租、賬單，還可以儲起一點點－－多年來第一次，這對我來說已經足夠了。」

他還記得第一次時為一對夫婦服務，但對方比他自己還緊張，令他領悟到「當性工作者是每天當不一樣」。他續指：「我最深刻的時刻，是當我的對手能夠釋放情緒……可能是她首次做愛，開始知道這是怎麼一回事，或因為她在多年戀情中受傷及受挫而流淚。」

「不要以為你有大鵰及喜歡性愛，就可以任伴遊，這需要更多的。」約翰又指，這一行最重要是了解客戶的需要，他會盡量令對方放鬆及讓她們感到安心，讓她們輕鬆及投入性慾之中，「如果你未準備好尊重及接受這個責任，不要為女性擔任伴遊，你只會傷害很多人」。

一晚9千啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

晴報 , 不了~

IN 林鄭 we trust
利申準備做廢青攞綜援

有興趣你都要做得好先得架，工作態度真係好緊要囉。其次係識做人

A仔去做啦

你諗下李波去叫雞都有人信

調整緊

夠力mit飛?

仲有首次做愛既客

要考慮下

我以為咩男伴遊

點解我睇唔明

張飛有點線

咁我明白要點做了,依家開始見到D想番既工可以send咗試下先..
唉
本身都唔鍾意公司,依家仲憎

我要養家活兒,所以一定睇$

閱理F?
最深刻=/=第一次個客

屌你

好撚MEAN

擔心你唔夠力嘛
咁鐘意篤電話 入去做帶位會唔會唔捨得收埋電話殘住晒?

糖兒中文好似 5* 架喎~

咩公司/咩post黎

笑死
BIN到2046

鞭佢屍鞭到佢有穩定工作為止
就睇佢呢半年可以轉幾多份工

係真唔係呀

帶位服務係for遲到友
到時部電話放係locker咪得囉

腦豆點解會知

要狙擊佢有幾難

嘩屌我都要好好做人

Btw 我9月就開學

好驚
榴蓮姐 小妹有冇d咩做錯
指點下我迷津好冇

你係以為自己可以捨得擺電話係locker
到時又有藉口話擺locker唔安全要跟身

糖兒係我BB

好驚鬧埋我

屌我個陣因為綜合拉到得5

我話佢會有穩定工作............

天天向上

咁1mins呢

A仔你再食雪糕我就會鬧你

唔好睇小一個微細既步驟

屌 mean到

1min唔撚要我

尋日先霸住一分鐘, 今日就糖兒BB 水性楊花呀你~

唔好鬧我呀

關係咁鬼亂

日日都燃燒生命

一陣一野Mit爛張飛

利申個陣同ex第一次睇戲想留低做紀念
比條mk妹mit爛左一半....

d小妹俾人食晒

因為冇我份

一分鐘唔係琴日既事

10點半已經有人話請食下午茶
我連LUNCH都未諗食咩

老姆你仲有我

1min 小妹去左邊

唔食LUNCH等TEA啦, 又慳返餐

有冇diu佢

屌 一陣公司有對外meeting要用CON ROOM
我間房

咁咪等食tea lor

蜜汁雞全翼~

好似又訓咗
琴晚又通頂

下午茶整個叉燒油脾飯

我淨係望住張飛呀左聲
EX話 唔緊要 大把日子慢慢睇

叫左炸雞脾同薯條

你尼係角落~

尋晚又搞鳩你呀 ?

咁快嗌咗添拿

肥撚死你呀

入PANTRY坐樓梯

佢有嘗試
但我熟睡中 冇理到

寫左紙

我依家做緊個份?

世事嘅野~ 又豈能盡如人意呢~~

嗯

好鬼賤
你琴日食雪糕我都冇咒你

尋晚我都不醒人事

晨早流流就烽火連天

師妹~ send 咗先喇~ 一定搵到~

廁所放風兩分鐘 又返去受刑

我都係
未夠12點就昏迷...

夠唔夠廁紙?

12點鐘比人嘈醒
去到3點先訓翻

1點半訓

去廁所要唔要入老細房落 log ?

有無帶廁紙啊

赴泰國被揭藏毒
3港人或面臨死刑

3名港人上月初從巴西乘飛機入境泰國被揭發行李藏毒，即時被拘禁，不過各人皆稱對藏毒不知情，主腦至今仍然在逃。其中涉事青年邱傑朗，其姊在民主黨立法會議員涂謹申、泰國律師方文川陪同下，到泰國駐香港領事館遞交與其餘兩名被捕者家屬的聯署信，要求泰國方面啟動要求國際刑警介入調查機制，找出案件主謀，還各被捕者公道。

涂謹申重申，並非要藉此干預泰國法院就案件的審訊，惟泰國警方調查力度存疑。他指出3人當日約下午1時被捕，供出接應人士下榻哪家酒店，警方在3時許到達酒店已不見人，而該疑人是乘搭黃昏6時半航班返港。涂指中間仍有3個多小時空檔，惟泰警方仍未能截獲疑人。此外，據方文川了解，案中證物逾12公斤的可卡因，泰警方至今未就毒品包裝膠袋掃指模。

涂謹申說，相關案件將於8月底提堂，此後約一年時間內會展開審訊，各被告需於一年內找到有利證供，否則難以答辯；而找到主謀才有利泰國法院全盤理解事實的全部，對3名港人的量刑而言可以有很大分別。他補充，有指今次涉案毒品數量較多，3人如不認罪，最高刑罰可能是死刑。

邱傑朗姐姐阿Ling(化名)重申相信弟弟事前確實不知情，7月底她會再赴泰國探望，指弟弟目前情況仍可以，希望泰國警方能盡力徹查真相，還弟弟及其餘被捕港人公道。方文川律師就再三呼籲港人小心，勿貪圖報酬助他人帶貨入境泰國，一旦捲入類似今次案件難以辯護。

來生再見

我真係恭喜佢地3個啊

雖然係女,但我都覺得好多港女扮撚晒上菜

女人既妒忌心真係好恐怖

如何在公司發呆而不被發覺 ?

呆住咁望住老闆

特登多咗個 b 字 ?

你試過 ? 呆望住八婆 ?

成件事好on9

做乜事

有無巴打/C打見過一條著深藍仔碎花背心短裙,孭黑色袋仔,拖住個6呎高,著白Tee既男仔,我Ex話見到佢地個咀臉好撚想起佢底。

時間: 1900-1920
地點: 新城市GAP

女人

yes

試過唔小心訓著然後扮拉跟

佢先係恐怖女人

仍多麼需要你~仍多麼需要你~

失戀呀我

做咩樹呀

女神唔應你機呀?

失身未 ?

玩APP個女仔幾日冇覆我

美容g

女神好多, 有一個唔應我

你有冇課金先

你話你做開facial啦

見都冇見過

冇課呀

慎入

好煩..可能以為我博上位,心諗份野我做既根本都冇人知

有冇 hints ?

潛伏期

白滑美

約黎約去約唔到

真人barbie化妝 (好似係

榴槤BB豬唔該狙擊埋爛袋

嘩吊好L恐怖

屌完過3個月先驗得嫁

約佢做facial啦

唔睇~

挑機~~
[奶腳] 知名影星開叉旗袍露出線條大腿

唔係有潛伏期咩
你即去未必驗到

其實我鳩吹

咁似我公司請ge post

爸爸我咁信你開左
俾啲咁既野我睇

你吾係對住呢條片學化妝掛

我覺得自己好似中左電騙果d懵撚咁

話明挑機~

有冇咁誇

老姆下次小心啦

因為只係想了解你多啲同睇下你對答如何

各位早晨

是撚但, 都就死

宜家啲人，約咗嚟見工放飛機

[membe]劍劍你幾時整返灰個頭 [/member]

噢 屌 so99y

佢唔係果D女仔

有冇錢買敦倫金啊

我聽朝有份工見, 都想放飛機 放過悠長假期先, 係日本睇廢青閒情

佢放飛機好過黎到奇撚怪怪

你影條車匙/錶黎睇下先啦

太過份啦 我地等人用啊

你地尋日喺到吹奏timberland...搞到我都想買對
有冇建議?

la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~la~

之前有個試過遲成個鐘，佢話聽錯時間

classic囉

classic
最靚 宜家著緊

狙擊佢做咩

童裝真係冇得輸

G蟲唔洗我狙擊佢
AIDS呀淋病個啲會狙擊佢

個底會唔會好硬呀女？

著緊呀
平成半真係好抵

硬嫁 但又唔會唔舒服既
我見今日落雨先拎黎當水鞋著
點知冇落過雨

有就更加唔洗我狙擊

前排買左對EQT 好舒服
但白灰底好驚污糟
買個支防污金剛廢到仆街
淨係跣水唔防污

cls
呢個年頭唔買easy 唔買mmd 唔買ub
點溝女

我覺得timberland先比較親切 原來溝唔到囡

乜野公司黎

你有女咩?

女人著yeezy好樣衰
前排NMD對玫瑰粉白好靚

靚咩, 唔識欣賞

X2

我個frd出糧就買咗

X3

冇easy冇mmd冇ub 冇西屌啊 清

有錢咪有得屌囉

我連望實物都未望過

x4

nmd側邊個兩條色條靚
不過唔值呢個價

有冇人做DESIGN
公司請唔請新人

好撚悶阿你老母！！！

咁我係咪應該早退番去陪下佢

仲有3日半脫離呢個地獄

竟然幫個女仔

陪咩丫 d女人唔洗陪

日日都好撚悶 想dl online game 玩

好貴架 ?

真男人

唔要西又點揀呀清~

你冇女朋友?

yeezy 腳白加廋先好睇

好似幾千蚊對, 放出去, 二手市場都有價有市

佢話佢買咗2千幾
cls架

我冇留意價錢
因為冇打算買

又肥又黑表示你講野難聽過粗口

岩岩出個時, 對黑色8千幾, 抽唔中, 抽中就fatfat

timberland啦 襯老牛一流

屌你呀呢對要8千幾架

我好撚out,得對陳年redwing

佢自已要返工ma

timberland襯老牛又得, 襯英倫文ching扯布褲又型

jeje

我對WING最迎拎左去換第3個底

挑

又肥又矮可以著乜

唔洗做咩

好撚悶，每日最期待就係公司份News Update

番intern第一次入呢個post 有咩消磨時間大法 坐係counter無野做

就咁一條one piece+高筒cons啦

身份象徵

呢度就黎intern多過長工

好野黎喎~
陳年即係襟著~

最近成日著長褲卷起再加波鞋

我都唔知叫INTERN定長工好

可以參考：
1.肥堡

2.大坑wyman

反工著好hea

對鞋好柒

好撚柒

轉番做 intern 得唔得 ?
未做過~

之前返工經常扯布褲+salomon螢光黃

換底, 改色

翻工咁著會唔會比腦細覺得我太hea

屌你老味 , 我做柒大叔算~

長綿褲 +tee 加對鞋

呢個係咪讀sailor moon

大坑wyman而家型咗好多
無記錯佢叫billy the prince

有得改色咁箋鬼 ?

係咪咁

鞋咁重要咩

著對easy型好多wor清

識玩 所羅門

咁上下 我褲 h&m買 兩條 之後鞋除手拎對 tee 自已design 人高咁著幾好睇我自已ff

有就係 咁L 貴

Sailormoon

巧想色梨牙

咁矮呢?

有冇興趣養多個女朋友?

唔爭在多一個

成條毛蟲咁

綁撚住對手喺後面
個結鬆咗真係下巴落地

其實下下都生仔 為乜?

矮著斜布老牛日本洗水 roll 腳 買boot厚底d 之後襯衫 加個allback 可以既話zip 衫型d

有幾高啊睇過

傳終接代,養兒防老, 上一代柒頭既思想

你正聚腳在潮流台內。

關咩事 你自已食返自已條仔啦 ching

救命

毒撚插唔到咀

但可以咬老綜，見新款就買LV，得閒又可以去吓旅行
幾寫意

185到啦

wa咁高

收左幾錢

五毛

timberland 成個地盤猛鳩咁
都係皮鞋好d

做乜變到潮流轉區

我都覺

仲有半個鐘食飯好滾動 食完去坐下按摩椅Z_

bigc bb有咩潮流貼士

一見到細路就火都嚟
仲叫我對住知b

一見到細路就火都嚟
仲叫我對住啲b

紫昕巴~ 返工返成點呀 ?

purple唔是搵緊新工?

廢青緊
Hea返幾星期先
順便準備吓考地政

鼠今日點啊

呢個世代 不了

各位潮台手足覺得康樂活動應該唱K定食飯比較多人

廢青既生活係點架 ?

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

me is VIP會員

之前無做一年野都係間打波打機

我想打邊爐

rich gay

印象中好易做VIP架, 同埋佢做特價時平過VIP價, ON9架

Rich

我著u記jogger + outlet 29蚊tee
潮條毛

兩對先做到 好似係

講到有仔咁 屌

classic永遠都唔特價

我而家都享受緊呢啲生活

睇你鐘意邊樣多d.... 我唔唱k, 會揀食飯

但有 staff price ?

classic有vip都冇用啦
冇折既

我會唱k 但收工好攰不了

正。。。而家有d可以食埋刺身

你又話返去陪人 無仔咪搵返條 香港大把仔

果啲地方, 你真係夠膽食刺身 ?

食個靚飯

你話 好悶呀你老母喎....

點多d滑沙bee就得啦

收工真係好撚攰

擺埋落去焯熟囉

你就黎收皮啦

我地仲要捱啊

屌 約炮 用20cm jj屌7你

我琴晚差啲以為自己會訓到起唔到身
btw 準備出去食飯
成班去食日本野慶祝同事生日+welcoming lunch..

好羨慕

半年後收皮.....
畢業後都一鳩樣

食飯盒

你yr幾

悶到攰

3

琴日食完

話時話你地會唔會同啲同事做到朋友？

有人嗌你 ?

遲下帶飯算

唔會

hibye fd

Amy 有冇損咗 ?

hi bye

1公分有冇性趣食個便飯

只會有公事上接觸同公式化既玩笑

巴打係咪鐘意ben simmons

睇人喇, 仲有同舊同司食下飯~

唔係 改左名 改唔返 鐘意ball

食鐘半鐘點頂

Amy病左

可以轉到性?

做到

狗黎 ?

你話你個仔係狗

小妹第一次入黎大家多多指教

原來你係 Amy
屌人屌到病咗 ? 定唔瞓搞到病咗 ?

紅字但叫仔

要30日後先改到名

即刻濕晒~ 點算 ?

入廁所！！

尋晚出去散步淋完雨 今朝一起身發燒

個個都叫自己小妹

入去做咩呢 ?

好憎小妹

點解憎小妹

驗身

小妹一陣食飽要衝過去尖東

又淋雨又喪屍

我發現公司都幾多靚女

點解既

[img]圖片網址 [/img]

咩公司黎

佢黎搵我

又淋雨

邊度等

原來成堆紅色user睇落去會咁攰

仲有15分鐘食飯

於b屌爆佢啦

冇帶遮咋

唔講咩 同李嘉誠打工

小妹籃字真c

你公司樓下 接你

pccw?

唔係

同老細喎~

俾同事見到會講小妹閒話

全香港有邊個唔是幫誠哥打工

香港地都係果幾個老細啦 sosqd

點會
佢地既反應係：知唔知克兒拍緊拖
佢男朋友
佢就妹啦 好羨慕呀

同細佬食飯喎

做到 不過都係睇人

爸B 我一返到去已經聽到有人屌緊 我慳返淡氣食完藥就返左office訓

唔係掛，我未同李生打過工喎

做到，睇人

師妹

做過咩工?

good ar , take a good rest

浮返上水先

岩岩過完

飯盒仲未到屌

於b頭先睇完陣五星級大鼠

返咁耐工 飛機都無力

屌電視做?
呢套好撚好睇
第一次唉老豆老母入戲院

上網睇 office冇電視
老鼠仔好橙

ok架，我食開個間係本身都有做放題

絕對明白
我上一份工就係咁

份mkt都係pt

做連記啦，個陣我讀書年年暑假去做，都有萬零蚊一個月

我間公司全部仔

掛名，實際係b2b cold call 仔

銀行，銀行，銀行同銀行

cold call學到d咩

邊間。。。呢度計埋我3個銀行友

銀行係咪忙到死

我個位都係做下control

冇野學到攞

D老闆見巧打意又落，低能

其實叫幾多貨應該係有條公式 control下落幾多貨，賣到幾多剩又再落

我都想試吓返銀行
至少穩定d，又唔會穩定到公墓員咁穩

想搵多份pt做

銀行睇下你做邊間同做咩部門，大貓成日炒it狗

咁而家一星期都係返5.5日？

你係大貓 it ?

腦豆你又唔記得我做咩

糖兒老豆係飯兄

廢老無咩記性 sor

又亂認多件

飯兄依家有幾多仔女

5日姐

唔係啦

係呀係呀，d舊款做discount 又話清埋呢轉就冇喇唔會返貨喇

屌你老母一個月後無啦啦又整一轉你嘆，低b

都好呀
紅日同星期六日可以休息下

有
講明係歡迎我

我都係

巴打公司賣咩

教我做嘢個個遞左信
我點撚樣算

機會來啦飛雲.....
上位

佢做咩走

Blackpink in your area

做左幾年想轉環境
但我都仲成日問佢嘢

係架 可以抖，成日對住電腦

攬住佢喊 唔好走 我唔要你走

一放假我就好似廢人係屋企訓

之後就 埋去

兩個 ！

攬腳先得

oh shit...橙

糖兒呢

我改啦我改啦我改啦

得返我同另一個同我差唔多時候嘅同事
呀
唔想下下問嘢都要入阿姐房呀

有冇人試過分組玩遊戲以為熟人實預埋你
點知佢地極速form左gp

成公司都好似好忙
唯獨得你一個好得閒
仲要正正坐正老細後面
究竟要點捱落去
日日老細都望住我望住份excel同iCloud page
都做左半年有多 都仲係好似未適應

更正坐老細前面

吓.....同同事有冇計傾先

以前體育堂

以前食飯

仲有成個鐘 點頂

因為得一個朋友

童年因影真係影響人一生

個情況仲老尷
我本來第屬於一間production house員工
但外判左比場地
基本上長駐個到
利益沖突下搞到無咩人理我
仲要個到d員工平均年齡40up
得一兩個後生女算係隔離部門理下我
日日mon post解悶
今日終於忍唔住留言

有無咩手機game 係多人連線可以一齊玩 成日打牌 打到無錢

打牌ge手機game

成日人地交完表先G我俾人扔左入組

睇多咗個T字

搞到自己都冇乜朋友

估唔到咁垃圾既post都有人moon

個個填名填淨你就變左蘿底橙

i know that feel 好怕又俾人拒絕

我都冇諗住參加

打到悶 又無得dl cs 果d

死啦我仲成日9up
竟然有人mon post
Hi我係於b

以後要揹返起個偶像包袱先得

我都知我辣殺

天生已經有 人地唔敢接近我 唔敢問我野

好彩而家返工都算開心
收工就返屋企做毒撚

愛我請留言

但你前幾日有人同你一齊行山

你點知架

誰令我的心 此際多冰冷

落好大雨

你今早係女來嫁喎

行邊度

依家都係

叫左好多次
我都係第一次去
收工都攰到死平時都即刻返去訓

北譚涌個邊

因為有份悶工

屌, WHATSAPP WEB版真係好撚廢.

咁我地d豬up解唔解到悶

我早兩日都係西貢個頭

Hi大家

一齊傾啦
你mon左幾耐

Ok ar趁老細行開行埋 睇兩睇
難得今日出差深水埗買printer

番左半個月工發現e個post

呢d吹水post咩都講就最好

唔怕喎, 我同你一樣, 我做左7年啦

新人碌入黎
返工悶到玩左成朝tinder

咁有冇咩令你印象深刻既片段

買咩牌子呀

每日扮工都算
仲要身邊冇咩同事
日日食飯都係一個人

好悶呀～10點已經無嘢做，預計hea到6點又放得工

有冇丁圖

有冇識到正囡囡

我都由8點開始無嘢做，hea到4點收工

好多新人啊
一齊黎吹水吧

巴打都鐘意行山？
尋日咁大個仔第一次行

呢幾日都雷暴好爽

腦細請食撚柱

you邊區啊

哇..正呀⋯⋯

走啦你

有咩咁爽

Like左好多靚女 一個都未覆我

唔洗開池，無人游水

Lets get wet

幾抵食喎呢間

佢好似係救生員

好正常姐

好快就有人搵你架啦, 全部美容g

你捨得？

我係會所佬

爛袋去左邊

佢係會所囝牙

大交合出左巨乳警報了

走啦U

一有雷暴同落大雨我就做到冇停手

係咪大隻救生員

bye

係你唔要我架

我係到, 好撚眼訓 仲有幾日可以脫離地獄

點解你轉左性架

大隻救生員通常都gay

咁細粒IT狗呢

通常都柒

屌你老母張圖好on9, 差D笑左出聲

同我正正相反

小心大乳

我都想做救生員 鳩fingfing咁

突然間咁問
我記得番工無幾耐就食lunch既團年飯
明明好好地都已經無叫灌湯餃
但明明三個老細飲緊水仙
我問都無問一野手快快一次過幫佢地整左杯cocktail
水仙溝普洱比佢地賀一賀個新年
搞到個餐飯有d老尷
成日都捉唔緊個timing

除此之外都好普通
亂試野燒左部機之類

其實我係會所囡囡

上星期睇埋最後兩集巨人動畫, 呢幾日喪煲漫畫

要等到下年先有新一季

hi
好耐冇見

Like親果d都係19 20歲 冇事既

貨咗幾多金

好撚多新人呀~~

但我要潛水做野~~

又困𨋢，又警鐘

收到order e部

你信佢地19 20歲

睇下咩盤，有啲雷暴唔係附近都唔可以休息

canon

咁麻煩

其實除左救人洗池仲有咩做

次次都係我冇帶傘既日子黎落雨

坐

昅女合理化

明知落雨都唔帶遮 90後

太悶可唔可以做下掌上壓操下咁

全部大媽

我呢邊唔得

鍾聲響起歸家的信號

仆街 訓到攰

收工倒數

3小時37分鐘

我都用梗呢隻。。。唔好用。。。d墨又貴

講起救生員我春天果時誓神劈願今年遊下水
截稿前仍未實行半次

天都黑埋

悶到搵ex吹水

要搵朋友一齊
我都要約人先會肯去

第一次返坐既工真係好眼訓

太肥, 接受唔到自己係陌生人面前著泳褲行黎行去
唔會去游水

屌你揾到d on99低低能能，但又幾盞鬼嘅game
仲要可以4p
日本d輕鬆小品game又真心幾頂癮

SAT-BOX 的 大反響！消しゴム落とし【弾いて!ぶつけて!突き落とせ!】

唔識游水

唔撚驚 出到街大把60,70後幫我擔埋

呢D唔係放置PLAY既GAME好難係OFFICE玩

FF 又扮女神

有幾肥呀睇過
唔游下點會瘦 but i know that feel bro

用水泡

唔要 成件事柒哂

係泳池入面跑步扮游緊

係呀
上次黑雨去左剪招牌

跑步

巴打做消防

不了 成件事都係好柒

等我掟你落水啦
就會識嫁啦 細個個個都咁學嫁啦

緊急維修師

放置play呢個啱哂

好撚肥

細個俾人dum過啦 直頭驚

我只係一個19打工仔

你就FF 講緊d師奶阿叔擔住遮行路就好似開左慢動作, 行入瓦遮頭位置又唔收遮咋

依排風平浪靜 我都唔洗做緊急圍收屍

on99

屌 笑咗

決定dl online game 玩

減肥一流呀

都話太肥所以唔游水呀於B

冇帶遮添

巴打都係師兄

我地浮算啦

我係真係收屍呀

巴打你做邊行呀
真漢子

有車唔洗琳雨

hotel dog

唔游點減呀

唔減左點游呀

我唔識游

游完轉個撚頭又隊兩杯雪糕

痴線架 個巴打話我地公司伙食好正

真係咁多人係酒店掛蠟鴨

今日有咩食啊

唔駛錢呀, 味道自動加50分啦

屌 我連睇都冇去睇出左去食啦

集思廣益

幾錢

放水戒脈都有

你地睇醫生洗唔洗錢

廿蚊

三餐免費

唔洗

學囉
男仔唔識游水好廢

我浮唔起

sor lor 唔識呀

包食架佢個到

三十蚊

正wo 理得佢食咩

你俾我扑

有保險?

Gay

人間真愛

公司有醫療, 我唯一既福利

有洞就插

做ref check

射波睇醫生 又唔洗錢又有薪

撚有SL啊

冇呀 佢冇糧嫁sl

但我就係啦
1個月2日

唔無講笑 日日係office坐
肚腩儲埋儲埋
大左勁多

我曾經都有，而家睇病自費，重要用AL

係呀, 我畢業到而家肥左超多, 係超多
有好多衫我已經著唔返

i know that feel

一分鐘!!!!
我8月又要去會展企啦

又企

由個時日日出去豬牛雞扒飯凍奶茶
變到黎家帶個飯係個位慢慢食算

今日仲要2日

你姐

咩funtion

原來做得算耐而又出示出到ref letter就會ref check
等睇俾前老細寫衰

正 好多bb

個process係點
佢會打翻去你前一間公司到問?

又唔係帶直傘

j咗

肥

係呀 係幾得意既
但啲老母掛住行都唔會理佢地
但要企成日我就想喊

邊個黎

對手幾男人

me

我真係男人

咁癲

對手幾好j

咁你地都睇到對手?

點會走漏眼

我包lunch啦

今日出，真心好玩但肯定要課到仆街

張相係咩地方

sky tree 除非唔係

咪skytree囉咁大碌係後面

ching有無75呀

係咪計埋部相機

證明我係一個毒撚

幾高 有米7就唔會叫做肥囉

攝影既野

幾高 75kg 先

174左右

OK 肥

同毒撚生活好危險 隨時搭個車返個酒店炒散都會俾毒撚睇中

有人睇中你?

各位有冇去過斯巴丹

毒撚唔去D陽光與海灘既地方

毒撚唔出街架喎
我試過放假個2日冇出過街

日日都見到地鐵個女仔 酒店炒散個女仔 我想識你既post

冇概念咁樣係點既身型

2日咁少?
以前暑假成個月都唔出嫁喎

我唔出街會屎

聽人講去個度潛水好好玩
好想去試下

2日唔出街就毒撚?

咁都肥?
唔係瘦撚囉但都一定唔算肥囉

十幾年冇放過暑假

攝影技巧呀於B

我去過.... 星巴克

ching都好老下

sorry sir

我高佢10cm都係75kg

中坑

ok 我自殺sin 咁多高撚

你都肥囉

廢中

肌肉黎

星巴克
一個人我唔敢入去

前排買左IPAD, 終於有得入去

咁你係瘦囉好冇

星巴克叫野飲成日驚叫錯

屌 我好似傻仔咁
勃完堆頭髮跌返落後又勃又跌

聽日又要返工
Btw, 你地平均幾多歲

我都瘦

40 個個等退休

呢個時候我就會修剪

班老坑 全靠我拉低個平均年齡

我22 應該係數一數二嫩口

20

我係唔知邊款打邊款
一陣叫錯浪費錢

小妹16歲

等退休岩我呀

算肥 185 75kg

搵張相俾你地睇下我以前幾瘦

星冰樂 grande skim milk 唔知有冇串錯

睇埋你而家幾肥

一次過啦

我178 80kg
最瘦時得72kg

有邊個唔係

乜咁多高佬呢度

已經 50 要退休

一日爆一個post不是夢

跌400點~ molamola~

星冰樂

好似女女

好基

我agree 死gay老

我中意啫哩唔中意朱古力碎

一定會比mark杯條友屌
先生 星冰樂有好多種架wor

年少多好

咁你又show some quali 啦

你是有多老

冇樣架wor ching

做intern做到好灰

似你咁夾腳~

你唔講我真係唔知

要微微內曲架 佢係小學G 影班相

我是30

人地斯文大方呀~

話說後面跌落山就會死, 其實好驚

即係話我粗魯市儈

有邊個跌落山會唔死

乜大方對市儈架咩 ?

洗腳

其實我都係唔覺邊度肥咗
有冇得多圖?
大家研究下

下流用黎食冷麵~

無圖啦廢事俾人話基

個到溫泉黎, D鬼佬直頭係到浸

唔緊要啵 我一早俾人判埋女仔

根本你就係

今日有冇M痛 ?

天然調味絕無人造色素

冇

我想嘔呀.jpg

你係有J既女仔嘛

我對上份工都做印刷

喂唔好俾佢停啦 又話多圖

冇得扑.
btw, 上面GAY

北角渣華道191號嘉華國際中心對開海旁，今早7時32分，一名男子被發現在離岸兩米處海中漂浮，消防員接報到場將他救起，男子經已陷入昏迷，送院搶救後證實不治，警方正展開調查。

警方發現事主腳纏電腦袋，袋內有磚頭，東區警區探員返回現場調查

連登神探又要出動了~

抓d女同事入廁所

幾時話多圖呀姆姆豬

我上份做編輯，人工低到冇自尊

好彩未做過浮屍

諗起1mins

我都低到冇乜自尊

編輯唔係人工ok既咩

我公司d女幾正 又大波

你做過仲得了既

點解會諗起全能既我
你想我死

真 之前做設計都係低人工

咩叫做未做過浮屍

褲都除好晒你同我講散band

FF少啲啦

我公司d女女 日日黑絲

吊頸，腐屍，跳樓爆頭我都試過
聽聞浮屍脹晒真係...

堅

依家d天氣 一定好臭

hello 冇圖

網媒可能好啲，紙媒而家好多都苟延殘喘，普遍低

2小時20分鐘

做邊行設計先？
我朋友做product design幾唔錯咁

Kfc隻漏煤氣雞真係要空氣流通先好食 我驚隔離屋報警

你唔太明me講緊乜

救返上黎

咩黎

我地同緊咩野吹緊水

黑鑽松露醬+雞

其實我都覺
而家好多全部都係電子化

佢做差佬 或者救護

食下午茶